突發 往將軍澳站車票暫時停賣

仆街黑警

手足只係condom，議席最重要。

我記得中国都係咁做 全面接軌？